點解平囝咁撚蠢都可以爭到做一國之君？

y

佢智商起碼高過78先

聰明果啲一早移民了

佢係正宗北佬( 峽西人，祖籍河南)，北佬真係蠢好多淨係識拉幫結黨圍威喂。

以前鄧小平( 四川人，祖籍江西)，江澤民(江蘇)，胡錦濤( 江蘇)都係地理上既南方人。

佢高過我同你加埋啦

竟然記得

我中5畢業，平囝小學

歷史上有邊一個昏君係聰明

但你老破，平囝做一國之君

關平?

智力 29
內政 67
魅力 90
威望 87

我幼稚園 拉番平均

日本都試過弱智仔做皇帝啦

父幹

因為同勃起來有過節，所以葉選寧揀錯左人。
中共臺前同幕後係兩個班子。

晉惠帝都得啦

依樣真。

分分鐘內鬥技能MAX，其他技能零

楊廣